[霸氣無價寶]七月八日田草十一場賽事討論區II

試下1拖489

JJ是無價寶

6-8

唔同你爭喇今次

拉西讓半個馬位 唔買走寶

下次 POST 埋 LINK, 唔使大家搵

5場48分Cls

23

情迷熱杏霜 / R6 一帆風順
金雪炫男朋友 / R6 一帆風順
快利(A006) / R6 慣勝積極

1-4-9 ？

無價寶
Northern Dancer 4x4

當我想post嘅時候1001了

今場想迷埋達仔

4-6-8

軍力勁

陽明豐豐 馬奇財 馬兒好 慣勝

689

1212121212

位置Ｑ 4>6+7+11

飛霞place有1.8 allin了

同路 希望中

霸氣有咩勁

Ching ng sick ma

4拖789

勁在霸氣

霸氣最近跑唔返

買過兩次中左伏

路飛有咩勁？

上啊
十三

13少又綠格

當你唔要佢個時

咁多綠燈

寧願要勁優秀

2 4 8

啡Q要得手

勁在無飛

之前追過兩次紅麗舍
第三次唔買即刻上名

13 飛到馬到

軍力勁係咁跌

1拖 2 8 12

2 9q落得好勁

1-4-9

啡格13少

似係1-9

迷達

3:3 Cls

有第三

潘 拉 Easy Q

又係潘拉

馬奇財追左幾多個馬位

佢就繼續唔喺度

cls

3:3 六場玩哂
有咩意思

阿Zac又贏拉叔

中

依場易食到

又係佢兩個

又頓拉

開條頓達q都冇

4穿15玩完

見到13搶放頭好感動

派錢日 莫雷拉 潘頓

屌我8膽

啡格真係要得

半大全巨大

4隻玩哂

跑6場3:3
3場串Q

屌 識買了

黎緊咁多場
潘莫q串哂佢

十三 頂唔到

痴撚線 場場潘莫Q

15:01 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 6 場 8 無價寶 拖 4 飛霞 +
9 軍力勁 + 10 不忘初心 $10

唉

無價寶增程算啦

位置Ｑ 6 場 4 飛霞 拖 1 一帆風順 +
2 慣勝積極 + 3 馬奇財 +
5 馬兒好 + 6 霸氣 +
7 勁優秀 + 8 無價寶 +
9 軍力勁 + 10 不忘初心 +
11 金湶德 + 12 陽明豐豐 $10
(全餐)

比隻冷腳都好

今日得兩個騎師返工

今日唔買潘拉 真係同錢作對

雷潘3-3

跑咩

潘d車輪鞭屈到

細潘

冇睇新post，買咗無價寶

戶口得千幾蚊 買得太少=.=

撚樣又出黎呃錢

韋達爛船都有3斤釘

我就唔信贏馬神器仲可以串q

陽光

Zac:

用返十三做膽咪好

肥鬼收皮啦

我都係 玩成日都未贏過諗住轟晒落去算 都有19蚊p

潘頓莫雷拉 輸到仆哂街

唔通今日6:5

韋達一落飛已經知道要買佢
諗唔到咩膽好咪跟巫

唔洗諗
兩個拖冷馬

黃俊條撚樣

三T尾關 係時候爆一爆

馬奇財追10個馬位....

條契弟搶都唔識搶
出閘果下都搣飛

柒俊二寶blacklist 一定唔駛輸

隻馬真係唔夠火

神器

唉 唔信又一場 唔信又一場
潘拉害人家破人亡

SAME 兩個玩撚哂 CLS

馬會d阿叔羊到開巷

標題例針

希望巫蛇入q

陽光1.9wtf

呢場ALL IN佢地就跑唔出架啦

霸氣無左前速 好難買落手

識買了

希望巫蛇入q
希望智蛇出山

半場兩個人加埋94分

開始反杯了

我有拖多隻,俾少少提示,華將嚟

總統之上 神器

今日得潘頓雷神有返工，其他都冇Win過

潘狗 雷閪 爆曬seed咁

射射

總統至上想wp 但係果兩條仆街....

袋千二蚊策騎費

今日馬會個網搞咩
慢撚到

馬奇財

無計
點都要拖兩個仆街

唔好買錯黃俊,我唔會買佢

騎王淨返何妖叫數字上 5000倍
跑埋今場 得返兩個鬥
陽光仲要巨額過關

頭先去馬會有個呀叔派五舊水比我

贏馬神器

多薑就開多條潘雷q

仲個賠率成日會突然冇左

有冇人追奸仔

上次爆完大冷 應該唔會再跑出

條巨額過關佢有份 ？

佢話今日羊好多 仲問我知唔知100k有幾多個0

想訓身雷閪p 係咪不智

何妖個隻?

吊又bin

陽光得1.8

你遇見大神

邊間馬會 想比佢派

快啲走 驚佢完場要問你攞番五舊

訓身大潘1.1p收息

妖

係

跑晒雷潘爽到

報復社會 直接轟佢win

就唔信肥鬼會益牙拉

爆完阿

易諗到

淨係要左23

見到美巴真身

回頭是岸呀巴打

跑左6場A1

收手啦

痴撚線 潘雷q 3.8倍 會唔會係呢2隻呀

你信得過肥鬼咪上lo 比我寧願拎去捐都唔買肥鬼馬 黑心練馬屎

田泰安我屌你老味

買左條pq過關有佢
唔買單頭了

唔記得左有喱個人了

陽光咁熱既 ?

呢場會出現架啦

訓身潘狗騎師王是否不智

做愛q未

要隔砂

有陽光梗係熱啲

幸運大師現真身

笑咗

屌你老母牙

淨係追及時行樂咋

妖,妖有左慈悲心就唔再係妖
而係人妖

3t 尾關係咪假一場先

真係熱到辣手

要紅麗舍

佳運來 紅麗 喜歡盈 搏下先

捐骨髓？

想問下大家宜家狗會個網睇D馬資料係咪LOAD好耐

破產就唔好賭啦 跟我仲破得勁

今場拉sure win

氹到個個跟潘同雷就黎個爆冷 切勿跟車太貼

新界之星 萬馬 開心 總統

呢幾日都係

係, 我以為我網速慢

3 7 8 10 12

屌所以話度咁多做咩
馬會阿叔贏到派錢

3>2 4 8 10 12

田泰安綠格

馬會轉左IT狗

職乞

買哂算啦

呢兩日都係咁

下場迷達

總統至上都依舊幾好咁

笑撚左

馬會啲主持都笑鳩力架

9 3 8 12

第9場先岩 自膠

田雞返工啦

陽光w

迢迢千里

唔係陽光呀

Ryo蛇有水未

新界之星黎

迷達=十三
達哥=奸仔
講清楚啲

骨髓

我成件衫 都係汗水 要唔要?

安喜

無帶衫換咩

新界之星

有 但都係濕撚哂

幾時唔撈

總統先至咁上

田泰安

8-10頂撚埋佢

做咩

神器 總統

屌你老母 迢迢千里好似無P...

贏馬神器爆

又莫雷拉

有定無... 好似有... 含家剷祈普敦

航哥都支持拉叔

贏馬神器 真係勁

雷拉會戰勝歸來 雷拉會戰勝歸來

講笑咩
133仲要尾二
鬼會追到咩
未轉彎都批死輸緊

下場開雷潘 ok?

阿拉又係愈贏愈冷

田西 係邊

肥鬼轉會？

下埸鞍歌應該收皮

我屌你沈拿
條鞭攞黎擺架?
睇佢啲騎法核突到
輸都比啲戲我丫
真係有左牌就亂黎

屌，好後悔無信阿拉

大潘又do sth

總統跑跑下又跑得返

2.8倍P

肥鬼呢隻都有
後面果D似乎唔使買

今日嗰個位

下兩場黃俊

力架去死

勁 收返2000幾先

近排都好少馬係咁回飛都win

陽光失了蹤

迷多兩日就好好做人喇，知道嗎

仆街祈普敦 要有P啊

Do something

仆街肥鬼兩WIN

力架又柒一場

越嚟越覺得莫雷拉拎今季冠軍騎師

過埋尾關得唔得

屌你老母阿拉，買你翠龍飛霞又無win
唔買你又跑個冷win出黎
Dllm

平頭 4-6

屌你老母祈普敦

唔係平頭咩

4:3 依然係七場玩哂
黎緊呢場唔會喇掛
美麗動力 紅運發財

全部畀佢贏

我上次都話佢種氣牆沒左仲要佢做也

兩隻都冷

平乜撚頭 垃圾 60蚊變30蚊 垃圾

部能幾撚醒呀
知道今日阿般阿奠玩哂 射波返去陪老婆仔女

有錢收算啦
好過影撚輸

入線費用晒

睇咗上面過關 買咗莫狗wp 出咗3個月糧thx

夠冷

4/6

一有牌就亂鳩咁來

沉拿一早講明黎搵錢

雷拉7wins

慘了 Q真係冇拖雷狗

開頭買佢冷馬p都幾好分
仆街追追下唔撚對路

10-8-4、6

今日根本冇得追 季尾放真係屌打

隻迢迢千里 上千8 或者2千仲好啦

地大大

上半場贏完下半場又嘔番晒出嚟

紅運精彩 又跑

開多場兩個仆街q啦

諗住有三檔
今日真係跟前左
隻馬轉彎都上緊
直路騎乜

上半埸嘔到下半埸
豬埋呢埸去做運動算

紅運精彩如果都贏到我服了

今日唔拖雷潘無錢羊

唔使拖佢Q喇, 買曬佢 win 啦

最多入place

隻馬 左睇右睇前睇後睇 都唔似WIN到

10-8- 4=6

2個仆街幾時死

你地盲目吹棒姐 隻馬1400先有根據

大紅包

其實係未算易捉
上次都係呢兩隻

4-8 位置q得7.3

我都唔覺贏馬神器W到佢咪慢步速再屌打黃俊贏埋

你仲爭上睇同下睇

4拖3 10 11 屌嬲

條3T

贏馬總統 上場爆700幾倍q 今場又黎過

黃俊

贏馬神器都win埋，估佢唔撚到

上次贏馬個分都差唔多

真係我總統至上拖1249 完全唔覺隻輸馬神器會有頭2...

第二ok?

莫雷拉有冇機會破96分紀綠

呢場信全哥啦
地大大一黎就泥地
同逍遙自在一樣贏溫代咸頓左轉膠沙
試閘又好
第一鋪最好分頭

紫雲星一檔 有P掛

紅運 美麗

金雪炫男朋友 / R8 加州神箭

我信咗佢4次，4次都輸

今季用咗好多下

p都無

唔跟就有

燈！

泥地先係主場

地大大係咪用黎換刁大大

但係三班係唔係主場？

黃俊孖寶嚟啦

三班咁輕磅一檔泥地 加埋可哥泥地1200 都芧P禾真係認輸了

告佢老母力架未盡力策騎啦

貝湯美
準備

常拼常勝 可搏

發財先生

紫雲星一放絕塵

今日有啲運仔

外檔搶埋嚟嘅概念

第7第8場跟左

清巴做咩要燈我

派ok?

呢場支持大力

信一次泥地王

中埋第8場派比你

lm

無興趣知你啲事後飛

今日泥地係咪利追?

咁下場巴打有乜心水 會唔會繼續跟潘同雷

跟前馬

lm 師兄

第8場買咩

PQ都得

血本無歸

5 6位置Q得6.6倍？！

我諗住今日佢兩件食左禁藥咁 位置搭佢兩個實無死掛

就咁買6P都5.7倍

潘拉嘛

咁博一隻好撚過啦

麥芽糖 常拼常勝

應該會回飛

暫時都未有存入 一係墮馬一係買位置Q只中隻冷腳
開哂大熱真係輸死

8>9-12

撐寶利 撐大大

睇埋最後幾分鐘邊幾隻落飛再決定

又落泥地雨

狗會網慢撚到開跑都未睇到試閘條片

贏馬

5，7，12

仆街，落大雨

黃天擊殺 2.0

5-6

好大雨，今晚重要踢波

又係泥地場合落雨

JENNY要左11

紫雲星gel

擔住遮踢

3號

落雨都好怕⋯

呢場爆喇

轟左大潘p

11>F PQ

5.6.8.11？

係933倍
印象深刻，因為我買左$40win$37000

而加倒水咁落真係估唔到

準決賽禮拜二晚禮拜三朝喎

咁都買得中 抵你羊

紫雲星位置q全餐

雷閪 大潘

睇下D騎師點跑好過

菜頭一放到尾

唔再買紫雲星

紫雲星！！！

lmlm

同路

紫雲星

潘狗紫雲

神箭

神箭CASHED

1號cashed

1唔派

神箭紅旗

加州神箭退出

Cashed

1號退出

跑4 7 2 10

4-7-2-10

紫雲星？？

4 7 2 10

真係針

快都快唔到

終於正數喇屌 喊出黎

針哂

力架

跑第三第四

力架整返WIN
POLY你可以死左去
下季都走埋啦 FUCK YOU
順其自然咁跑

agger

屌 玩條撚咩

頭幾場贏唔到，呢場又輸獲甘

7p又打劫

咁都唔爆

POLY變玻璃爆了

又無啦啦落雨

冇咗個眼包，贏兩場都係有

10 p

又係轟天嗰日咁

Q派118.5 ON9咁撚少既

屌 麥牙糖第四

告達理可以宣佈拜拜了

呢場骨髓爭下氣啦好嗎

頭二有呀

E點解……歡樂小子變左田泰安 仆街了 我要郭能跑啊

落雨都唔爆

巴基仲係好撚生勾勾
係有蠻力

開跑又冇雨

4 我愛你全家

NIGGA起個孖OK?軒轅齊飛

李易達護左級未

搏冷！
1，3，11，14

利伸： 輸到傻左

護鬼 今日d馬唔係第8就包尾 算啦佢

安喜 依斯堅？

除咗場高班長途，同潘拉泥地Q
咁難玩嘅

Gun

靈鋒！

金碧科1.7點買

羅承傑 / R9 及時行樂

金碧1.7

嘩 14 83倍 我買個時先30倍

季尾真係無定向

弓弓

再跟

再針

我都係咁諗

我都想試下

天雨路滑

一齊 我50P試下

都似
今日一場沒中

梁生有冇諗住拉埋嗰幾隻加州去淒涼佬度

繼續黃俊

力叔讓個位比丁冠豪
卡生講過

我20wp 玩下

all in 左落依斯堅到

我寧願要12
起碼放頭

巴基之友 初出殺晒

沒問題的 因為我都買左佢20wp

隻野跑蠻力

8,9

巴基之星初出一樣都係跑蠻力

BUT 今場唔係新馬賽

阿奠贏埋佢俾雪茄佬上岸兼收奸仔皮ok

ALL INED 12

尾關唔知得唔得

依斯堅點睇

如果頓又再掟到落尾二既話，就真係死得

呢場有機會爆吓冷

呢場5 11放下嘩

大家有冇諗過肥鬼呢場冷食

我今日有燈

想試9+4>6 11 14

十三點睇

大師兄

無人要黃俊

不了

隻馬時間唔錯 仲要黃俊輕磅

包頭俊

巴基殺曬

放心 我要硬

可以拖 但9檔唔知會點跑

安喜 ?

啱啱先靠佢六寶過到

係啲咩軀使你揀德天下呀？

638

allined

咁衝動

贏完重可以少負6磅，數字上幾著數

4-1-7

數字係死 人係生

4-7-9

骨髓仔買唔落手

一早部署左

有冇巴打想黃俊快D贏多幾場無得讓10磅
唔使下下都要考慮埋個十磅仔

最後10蚊 jump就休息到殺科

安喜都要打劫

一世慶祝 整個地球上

億個背影但和你碰上

想說你知 整個地球上

無人可使我更想奔向

GUN

我唔買骨髓今場都要買
計磅位佢有賺
今季大熟
砌盡架喇 加寶星期三又跑

其實係可以一收到份騎師分場表就一字咁劃走成行骨髓架
反正一季唔買佢你都唔會蝕底

支持

買條史卓豐搭奸仔先，上次駕迅都係被史卓豐劏

2 5 8

呢場好多隻都要得上手

最後10蚊 完埋剪卡

十三飛到馬到

唔識買
再搵啲熱膽串QP 好唔好？

達子4成飛=90% 3甲...........

用我達做膽好似好D

1定2膽好

係啊
佢贏2次都係要留係中後位置衝上嚟架
用牌仔要考驗下佢騎功同走位喇

1/4

軍力勁第三姐都係
及時行樂個飛數其實都算硬淨

信飛數

咁就逆向思考將要唔到既馬互串做qp
我諗都係得兩三隻既姐

D人癲左呀 隻隻有格

何妖都落飛

安喜 舉世 依絲 印印

打劫呀

11>2 4 6 9

妖 13都落到咁

安喜wp

加油達少

呢場捐骨髓

中..我達

巴基又黎

巴基之友

巴基之友爆
黃俊跑第2

巴基之星

安喜咁都贏唔到

係未叫親巴基初出都贏

Yes! 具湯美好波
買左巴基100蚊 win

屌佢老母沈拿阻撚住我靈鋒上

巴基咁勁

李易達(散倉)

巴基之友
奸仔達真係多謝你

屌 及時行樂唔係塞咁耐
佢贏梗喇

見到巴基出閘笑左

十三place cashed

巴基goal

巴基式跑法

1-7Q 差小小

繽紛駿驥落得好過份

食咗個冷p

好撚勁

再見啦 奸仔達 搵工啦

跑咩？

屌你咩金big4

9 場 9 金碧科 拖 3 舉世無雙 +
7 巴基之友 $10

巴基好波

用牌仔就係會咁
冇計

嘩 屌你隻巴基之友
前三段搶口都咁都WIN到 又馬王?

潘狗同西雷西去左邊?

屌老母丁生又執到隻好野

巴基慢閘跑第一
下場明白

屌， 買左安喜q pq 全餐， 頂唔住第2

潘狗，唔撚騎

巴基之星
果次拍賣見到個馬主一定要爭到呢隻

黃俊你攞位點解咁垃圾架
明明贏得都變第二

D阿差馬咁勁嘅屌

都講過上場係贏騎師發揮

隻馬咁撚生 又搶口 都WIN

知錯

TOMMY + 巴基

慢閘＋第一＝巴基式跑法

前中段拉住黎跑

達子停賽

要配埋tommy仔

巴基見佢大隻馬每步都好力，仲要幾生猛
諗左博一博

開頭隻馬都好搶口，但係具腸好耐心搵放zip上黎

黃俊直路塞左50米

呢場早少少抽出黎都已經贏到

車到呀拉要拉停轉跑線 達子去馬惡撚到

仆街大潘

咁下季又點

李易達...
比黃俊累撚死喇, 塞足半條直路

慢咗反而益咗佢有條欄跑, 唔係又會輸

我鐵角互串
唔敢用搶拖

隻金碧科頂死咗

潘狗塞完都完全唔騎，咁仆街既

用左大潘拖1-7

達子停硬啦屌

飛過黎跑

就係呢50米可以同佢講bye bye

隻馬跑到咁生都贏到

太遲發力 如果一早W

奸仔真係好慘

直路內欄包尾
重諗住葬撕飛得

好呀，搶到痴線
開頭搶口到包尾

今次要讚具腸控制得好

奸仔達

認真靈鋒比沈拿條仆街撞一撞 原本幾好勢

全靠有貼欄, 又馬王式跑法會輸

你都買左？

買左1.7.11 得個位置q

巴基系列 有料

好彩大注屌左落1號p

及時行樂

隻金碧科撻著咗都好勁，唔係塞死未必輸

十三落飛=去馬

連贏位置Ｑ 9 場 1 安喜 + 4 依斯堅 +
7 巴基之友

我達咁都捱唔住

7-2-1-11

執左佢啦 奸仔達

yeah 過到

奸仔達身落場

華蛇

屌佢老母死骨髓
平日都唔買你
為左撐奸仔上岸都買你
你入直路就醒少少啦
係要捐入去有金執咩仆街
自己掛靴啦
隻馬望空撲上黎好勁架

Tommy仔隻隻巴基都當佢地係威爾頓
Sure Win

隻馬基之友點捉呀

Fatfat

散得倉，愈窮愈見鬼嘅感覺。

史卓豐 算啦

繽紛駿驥 24 -> 6.9

達子惡撚到完全唔理入面有冇馬

呢個係-10蔣嘉琦或者-10巫顯東應該贏

巴基佬: tommy仔你跑得好過嗰個叫奠唔知乜春既多多聲 下季巴基之星你既

收幾多

呢場精算 一檔 莫蔡

下季都六歲

第十場好難買

巴基又好似 似係立心貼欄

真係喊出黎
今場繼續追
英之友
追到嘅
兩日一WIN希望趕得切
煞科隻有衝勁應該用頓

隻馬咁都贏到真係服左

嘉域騏係咪華恩庭d朋友

雷神 尾兩場 2WIN 反先潘頓

唉 繼續沒馬鸁 繼續做神燈 仲有最後1場歡樂小子

博盡佢啦

巴基之友生到咁都贏

btw,西洋佬唔知奸笑緊d咩呢

妖神勁，全程block住拉叔

聖驛善件衫黎喎

呢隻有泥地血統要得過呀
但贏真係機會均等

應該around $2K

第二隻罷跑仔

恭喜

呢隻 搶口 無慢閘

花月流星？

自己廿幾倍打到綠格食

但驚同得福外檔

3-5-9

聽講tommy贏親都唔止贏一場

Dllm, place落到5.2

可能贏咗奸仔心涼

下季冇具腸
邊個騎

讓路俾奸仔達 OK? 告急

陣上走位判斷唔係十磅可以補到

所以忍笑

真係死左佢啦

之後幾場仲有無心水

正解！十磅仔熱門從來都買唔過

精算閃擊 花月流星

痴撚線

今日隨便玩,冇心水,所以稿都冇交

我都告急，追數

又整隻火天大有

大賽日咪搵具腸返黎
平時咪沉拿嗰d

跟你買左7wp

Fat fat

痴線 我諗緊四重彩 第2隻膽用1定11 最後就係見得番69蚊 就用11號做同膽 好好彩有第四 呢場係跟落飛買加運氣

勁到

屌你老母黃俊撞完潘頓撞雷神
唔洗玩啦屌你老母垃圾

奸仔達 收山啦 屌你老味
次次跑2200 都隊際 但包辦尾三

嘉琦有肚腩

岩先有冇網睇一下落左幾多

屌 4重彩中 多謝呢度話買巴基之友既兄弟

唔係一注黎

拜下先 我都好耐無收過

有一注9倍去左6.9喎

如果今場係小氣鬼劏英之友，個劇本會唔會爆啲

All in 英之友
奸仔命不該絕

花月

奸仔差呢場？

NO ALL IN 11倍少注

勁呀

2000k 左右？唔知有無計錯

咁我上期都中三重彩架,不過好熱咯。
本來想寫巴基之友,不過真係唔識點寫

濕慢地1200跑過第一

錶之寶寶
-More Than Ready不少在港子嗣都係泥地好手，不論上季既「公証揚嗚」、「威利熱流」，定今季既「架勢」都係最佳例子
-雖然佢地同埋「錶之寶寶」都冇遺傳到More Than Ready既栗色
-錶之寶寶本身有Northern Dancer 4x5中色，亦都係似下線，因為下線 由Danzig到佢媽媽再到佢都係Bay，相信遺傳左下線的泥地inbreed
-羅富全 草轉泥成功率高
-5檔，潘頓只要守到好位，相信可以交出表現

英之友
-李易達高分PP，但表現只係一般，評分亦由82分跌到65分
-Hard Spun仔仔而中色，Northern Dancer 3x4x5亦中色，血統上有泥地根據
-2檔起步，採用跟前跑法，計落有賺冇笨

友享友賞
-Darci Brahma子嗣，呢個父系亦都一再證明泥地特佳（例如翩翩、上簽、喜進）
-Northern Dancer 4x4x5 Inbreed 中色
-泥地1200米好多時都係利放，友享友賞本身都係領放馬，跑法上明顯有利
-雖然10檔起步，但同場真係會放既馬係12檔既花月流星，只要放出就可以貼欄，具爭勝本錢

X花月流星
-曾經的三班泥地專家，但季內表現已證明馬匹能力明顯退化
-上仗雖然贏兩個馬位，但當日同場對手水準不高，亦受惠於一帆風順輸黃俊
-12檔，有機會俾友享友賞頂，即場放到，考慮佢今季既表現，亦要擔心佢可唔可以頂返黎

X精算閃擊
-繼續蔡雷又1檔，好難變冷門
-馬匹能力一般，血統亦只係Northern Dancer 5x5x5 睇埋佢上下線都唔太遺傳到泥地性能
-上仗全熱門都不入三甲，如果再做熱門就不合邏輯

呢場5，8，10qqp

我輸個陣又唔派我 ？

柒俊 蔡明紹？

fatfat

以為連登分析師又分析

唔會掛........

唔係
我知舍一週講過
呢個文字版黎

英之友

上市動力 花月流星

我5蚊注 老友你呢

2檔搶到欄 贏咗一半
奸仔達上

3

5-6-9-10

上市動力place有1.8 又要allin了

1蚊

買沙漿都唔要上市動力

6-9

嘉域期

All or nothing
要win

上呀達哥

史卓豐幫李易達護級
希斯到場？

羅承傑 / R10 精算閃擊

咪玩啦英之友 有P當W啦

想知你四重彩投注種類或者策略係點
我2膽拖6隻

9號place
6-9pq

四重彩 沙田 星期日
第10場 四重彩 複式馬膽
5 錶之寶寶
6 上市動力
9 花月流星
拖
4 翡翠劇院
10 友享友賞

嘉域期一定要買

複式 2膽拖4

得返1.6點買

點解

岩岩訓醒

只要信

旅英駿爵

隻隻都有人講

69

奇妙日要留意

所有馬都要留意

好事

嘉域期有機會

精算閃擊憑咩

有腳既都要意

四隻腳嘅都有機

想補p

5，8同5，10qqp打劫

補

12隻馬都有d 機會

老友我信你訓哂身P

35 4 6 9 10 12 ！

我都訓身最後50

輸少9場

撐牙kit

5>6 8 11

最後嘉域期

3號 無影

爆佢啦 ！

2號

5號上

叫親精算都係仆街
勝都咁話

10

點解突然多咗咁多人咁既 ?

same

十蚊戰士都訓左五十落去

6-9-10

11

潘頓莫雷拉

潘拉

5-3-11-4

有泥地績

11號馬名

屌 無拖 11

真係砂jer Pong

垃圾馬 上市動力

翡翠p

毒男

結果大熱q

吳長進都幾鍾意食冷P

和其他

流星

3頭2

沙漿 痴撚線

屌

唉 算啦
達哥真係望神蹟
睇下史卓豐條仆街做緊啲咩
及時行樂冇左WIN真係好慘

連英之友都死埋
奸仔仲有冇子彈

奸仔恥笑區88888888888888888888888

又輸到開巷

屌一唔跟巫蛇買就中
應該我黑撚住左

巫蛇中

佢都無乜熱馬

11場兩個夾埋贏八場
有咩玩

場場頓拉點挽牙

今日未WIN過屌

祈普落力啲都過到砂漿邦啦

都係買個護級概念

FATFAT

點解要旅英咁貪心

嘉域期走光

觀眾走光

上市動力垃圾在騎師

全世界都想2達死

53幾倍

d 人食完下午茶翻嚟 ?

定係啱啱起身 ?

星期三
加寶 噹噹 八進

煞科
(暫)有衝勁[頓]

早知買3T 四連環有拖11冇拖4

追返好多

3.4

又2k

加寶換唔換人？

無子彈，訓左

食頭糊 輸到而加
及時冇左個WIN

砂漿

#heh

唉 希望尾場6同7唔好跑出黎

屌 一唔跟就中

花月p都無

未知 但大機會繼續力架

中5-11位置，終於中返場

家俊唔block住拉叔

G點老巫fatfat

自己大佬點敢block

捉到沙漿邦
但係開大熱Q

柒俊今日手風唔順
又豬哂

達哥唔好理喇
下星期日盡報啦
玩馬海爭得幾多得幾多
星期三 加寶/噹噹至少都要一個WIN

中華豬肝 貓仔仲要唔要

尾場又要迷潘拉?

尾場開多條潘雷q

潘頓睇落真係好似揼咗條鞭咁

南莊 有衝勁都應該夠奸仔達護級掛

輸咗轉彎外圍

尾場想捐骨髓

尾場黃俊殺曬

孟買上場個績
三班真係垃圾黎
但課閘真係好麻麻

望就咁望

尾場14w

留名等睇及時行樂下星期再出

咁冷可以試下嘅
利申 唔捐

泥閘唔係草閘

之前我都唔信
呢隻太明顯

何妖

尾場 應該都係潘雷？

唔好開 POST 3 喇, 開下次啦

縮程喎

開唔到捐精都唔掂

潘雷打緊和 呢場分勝負

1-4-5-6-13-14
好難簡

南莊用頓啦，個力架分分鐘又飛到八九疊，有咩馬都俾哂頓搏啦

14 all in 80蚊

而家咁樣應該要再出啦！

all in ?

尾場all in 1-4-14

做埋愛佢

贏風雲,孟買之星,標準猴王

尾場無水，買唔到綠寶

而家應該係奸仔跪求阿般阿奠騎佢d馬

下星期有兩組1400應該容易D掛

真名 / R11 同得福
J-Will55 / R11 飛星凱旋

信真名收錢

搵人開定下期先啦

1-4-8

我啦

咁都係
就算試得差
都係會中個頭埋去

開完 POST LINK, 最好第40頁再 POST 一次

NEW POST

快尐跑埋呢場 好眼訓

NEWPOST

四重彩 沙田 星期日
第11場 四重彩 複式馬膽
1 孟買之星
4 飛星凱旋
6 同得福
拖
5 標準猴王
13 長友之星
14 嬴風雲

我都想佢出埋 搏盡佢啦

最驚隻馬攰

冇架喇 其實真係要用骨髓再博...
一係直接頓街

何妖好似幾好？
利申 今日賭足哂 未收過錢

求其買莫田做愛QP算

上呀6

1468 4連

尾場例飛支持愛馬

拿蛇彈出彈入

無拖埋8

我頓同大仆街咩戰況

4:4

我有講過其他咩

尾場福愛寶了
上次1600都近 返最叻既1400可以搏下

又話唔賭

歡樂之光

有冇清一齊同路迷十三

我

R11 14號 we trust

6-12 la

4 6 8

收皮啦米高鄭
殺左隻駕迅搞到奸仔仲差兩場
佢畢唔到你都唔可以畢

無人信我潘？

就咁睇 同德福加埋雷神好似贏梗

14

奸仔達 應該等緊潘拉買完

乜咁多人鐘意孟買之星
抖左咁耐出黎跑都咁熱

再要埋歡樂小子

屌 買錯67

4連環同路

1468，1456814
雷頓super 跑2,3 十三少第1就perfect池

笑9左

可能中呢

Form line勁，有體力

好想買蒙古

唔好想 買！

雖然反田
但都係要田

[朝五晚九多項領先]七月十一日谷草八場賽事討論區I

蒙古傳奇係入面上緊黎 殺哂呀！

GO THIS

1001

藥箱都變首飾箱